其實係咪我小題大做

事發係因為男朋友其中一個好fd既同事啱啱失戀
所以佢地成班麻甩佬就提議一齊落club輕鬆下
然後幫個男同事物色下新女
之後其中有一個女同事都話啱啱分咗手 所以都想一齊去
本身我都無話覺得太大問題 因為我相信我男朋友
咁本身落club前呢個男同事同女同事都要收夜既
而佢地club既地方係喺工作地點附近
但個女同事聲稱一定要返屋企沖涼 死都唔肯帶衫換就算
咁因為我男朋友咁啱同個女既住係同一個方向
唔知係佢懶好人定點 佢竟然話可以係屋企附近個station接個女仔 再揸20分鐘車去佢屋企等佢沖涼換衫
再揸返20分鐘出返去落club
我本身都覺得奇奇怪怪 但我心諗可能人地真係有需要所以我無講啲乜
但我同男朋友再三確認係你無論如何都唔可以一個男仔走入女仔房等人沖涼 因為成件事好曖昧
點知佢竟然反問我點解你要咁驚？？
拍緊拖既男仔/女仔正常都會識避忌下啦
聽到佢咁反問我我已經有啲唔開心
到我最後爆發既位係 佢地落完club後因為順路一齊uber返屋企
我男朋友落車先 因為我有男朋友ig 所以佢地傾計既noti會彈出黎
我見到個女同我男朋友講 點解係club入面得你一個最靚仔 點知我見到男朋友照單全收 仲覺得無問題
我見到心諗成件事勁flirty 所以我忍唔住爆咗出黎（我同男朋友同居）
佢同我既解釋係個句係佢地係club講既玩笑 佢都覺得個女仔無flirt佢
但我睇完個心真係好唔舒服 我喊晒口
所以佢就話佢為免我誤會同唔想我唔開心
佢唔會再同呢個女同事有咩多餘既交集 剩係返工就算

所以我想問其實係我太敏感定其實個女/我男朋友係真係有問題
因為其實我覺得佢成件事覺得無問題
只係因為我唔開心佢先唔再同個女傾計

哈 又一pair準備分手 開心～

on9
感情問題一律建議分手
擺上黎問 問完咪又係你諗你事 邊撚個幫到你

真係有問題

唔好覺得自己有問題
你咁樣做係斷絕左佢哋之後出軌嘅機會

係唔係條女專登
咁都仲覺得冇問題 咩男人嚟

女同事

咁可能佢都係講事實 你男友真係好靚仔

我就係咁諗 我都同我男朋友講好多事唔係無啦啦發生
而係一朝一日慢慢累積而做成既結果
同埋我之後發現個女仔係真係有心flirt我男朋友
我就知自己無估錯 佢公司都有其他女同事
但偏偏呢個女仔第六感同我講係有問題

我都幾肯定佢係專登
因為佢係club到同第二條仔嘴完
返轉頭又flirt我條仔

前題係 個女仔落club前話想係club到搵一個佢覺得靚仔既人
之後落完club就dm我男朋友同佢講點解club入而唯一一個最靚仔既人係你
而家諗返起都火滾

有一次我接我男朋友放工 見過個女仔一次
所以都幾肯定佢知道我係佢女朋友
而且我男朋友都有講明佢係taken
所以個女仔仲flirt佢既時候就知個女仔唔簡單

依家有club？

其實你男友講等出'點解你要懷疑我' , 已經證明佢價值觀好有問題，on 居居成個細路仔咁，已經唔係會否出軌既問題一係同佢傾返呢個位，一係算吧啦

又好似幾識flirt
1.條女一早target你條仔，今次借機會上
2.佢本身性格係咁，鍾意flirt仔，對個個都係咁

你係唔開心佢本來覺得冇問題吧？
每個人把尺都會唔同，有個位過到佢但過唔到你
就算冇呢個女仔，日後都難保有另一個女仔
經過呢一次，佢了解到你把尺去到邊，亦願意去配合，不是好好嘢咩？